出面咁危險，最好買本甜書番屋企打吓丁

今期藝文青有閪迪同連c雅兩大淫娃

咁都J到，會唔會出出下街無啦啦射左？

兩個對波加埋都唔夠我一邊大

爺你老母死大陸狗 返武漢啦反美旗賣港賊

丁樣同氣質

知唔知點解有無盒既口罩賣

打錯一次就大陸狗